前員工爆料被刪po：華為7月將裁員50%近十萬人

美國將加重對華為制裁，擬升級出口管制，恐對華為造成衝擊。消息傳出，華為可能將於7月中旬宣布大變革，其中涉及股權和裁員約50%，從19萬降至10萬人。

6月14日，新浪微博認證為「華為前員工李洪元」的微博帳號leedeson貼出一張群組討論的截圖顯示，華為可能將於7月中旬宣布大變革，其中涉及股權和裁員，從19萬降至10萬人，並提到很多退休的都選擇一半股票兌現另一半保留。

目前該微博已刪貼。李洪元曾在華為工作12年，去年爆出要求離職補償，卻遭公司反告敲詐勒索，在公安局羈押251天後，無罪釋放，並獲大陸國家賠償人民幣10萬元。

[PP見] A4紙5秒自製白絲帶，唔好再俾藉口自己！！

6點前入去like同推上熱門

巴打 最後召集 黑衫已太遲
轉pin呢個丫

卻遭公司反告敲詐勒索，在公安局羈押251天後，無罪釋放，並獲大陸國家賠償人民幣10萬元。

所以話香港政府仲仆街過中共

正名做黨企

如果搞到華為執笠

對深圳唔止經濟, 而係個國際形象應該係一大打擊

正,又推高失業率

乜撚野裁員近10萬人呀
係10萬人回鄉創業呀

下崗姐，失乜撚野業

國家養嫁嘛
緊係唔會炒人

其實251單野啲大陸人都知 但佢地都係當睇唔到

10萬人創業

係兩個一鳩樣
咁我俾10萬你 你入去坐251日 你仲要入個陣唔知放唔放得到出黎？ 肯唔肯？

又多十萬個老闆

呢單野上晒新聞，連小粉紅都禁唔住先會賠比佢

地攤經濟

10萬人去擺地攤賣華為

嘈過一輪就滅聲

多十萬間華為

全民姦田

on9

你以為港共有話事權?
咪又係同一班賤種落order

a仆街過b唔代表b唔仆街

慢慢周都差d被暗殺

回鄉創業姐

唔好冧我開心

向社會輸出人才

呢單係條友有偷錄音
再交俾朋友保管先好彩冇事

冇事呀
中國或成最大贏家

14億人經濟大國神話破滅

不過冇咁易
支共都知華為對維繫民族主義有幾重要
華為係黨企 唔係完全靠收入支撐

又話華為唔靠美國無事既

十萬人上岸阿

推

回鄉創業，贏！

香港政府就係中共既分支
你幾時有錯覺係2樣野黎?

十萬個地攤

CHING 10M受200幾日又小左D喎

唔係咁good news呀

咁你就錯喇，華為係支那「高大上」企業丫嘛，佢地依家只係「向社會輸出華為精英員工」，回饋社會咋

做人要行得正 企得正，做賊係冇好結果嘅！

我估會棄中興救華為
但華為冇左技術, 就如同一隻半死不活嘅殭屍

所以大家唔好放負，覺得香港會輸，根本大陸經濟雪崩式下跌，D軍費、維穩費、亞非拉班一帶一路大種乞衣胃口又大，根本而家中共入不敷支，我係蓬佩奧嘅話一定唔會同你急住決戰，我兵精糧足，你斷水斷糧死守麥城，我等你班小支支餓死一半、再內鬥死咁D、再計埋D官二代、紅二代逃兵，死嘅死，走嘅走得7788先出手先乎合戰略。

香港人均財富全世界第2，鬥命長的話點都唔係我地死先

同美國玩？
重敢笑侵侵？

你個名

其實都有一大班反華為
好似Apple咁有一班果粉vs一大班an撚

中興好似講左幫唔到

ZTE已經冇利用價值
我估華為再搞落去唔死都一身傷

華為人工高福利好。15年前大陸畢業生拎2.5k, 華為已經俾5.5k。
外國有phD嘅專家，開到200k EUR/annual。芝麻人駐外國，一餐俾30EUR

咁似Kettling嘅
不過換轉係美國用所有政策圍死支那
等人走資，入面狗咬狗，再一步步削弱支那

下崗不等於失業，好野好野！

華為係軍企, 可以當佢係中共情報機關, 係伸入去好多國家通信系統的魔爪, 如果執笠係好大影響.

男多女少
插田

光復東莞

佢意思係港共打爆你再拉鳩你但唔會賠錢.

中國黎講好多
唔反屈返你100k咪算好

btw,M你老母臭閪

要請多廿萬城管，就業率創新高

大陸裁員睇賠得足唔足，通常服務幾年就陪幾個月，做得耐賠得多，又睇下華為用幾多錢賠，仲有大陸無失業金，睇下呢班人咬住舊錢玩幾耐

有絕對優勢嘅一角正路一定咁做啦，反正你都無棋行，我都唔會急於同你兌子，慢慢剝光豬咪幾好。

well said

向社會輸送人材

香港果D上哂國際新聞tim. 港共一樣企硬.

離職251已成過去,哩十萬可能要抄家

加速

改名叫為華
正式為中華人民服務
為華再出發

多10 萬名網軍

到時成堆5毛上黎搵食

賠十萬咁多謝

用下腦啦， cx 都唔會 cut 50% 啦。

連登咁多 on9仔嘅？？

華為串到仆街叫佢有不滿就依法追究，單野爆出黎既同一日，全國聲援華為太子女

香港人均壽命仲長過日本

做乜裁員，印銀紙咪得囉

假 拉

完成階段性工作咋
邊係裁員

共產黨都有今日，當日長春圍城，今日風水輪流轉

準備四分五裂啦，仆街

依家幫唔到手即係包袱啦、為國家添煩添亂

食草吧

唔緊要啦
平時國家幫人民收埋嘅「醫保、社保」可以大派用場啦

拎得足嘅話

無上巿點樣又股權又股票

直接收皮啦

6億人用收入1000

華為：為社會提供人才。